冇人叫監控燈柱嘅口號

唔好再香港人加油啦

搵人一齊帶
不要監控燈柱
還我個人私隱

推